我有嘢想同Poly手足講架!!!

我想講呢個星期我有5日定6日都出咗嚟poly附近行 我知鳩fing fing行幫唔到你地啲乜 我送唔到物資俾你地亦帶唔到你地走 亦都無辦法好好攬住你地同你講聲加油唔會有事 但我想俾你地知出面真係仲有好多人等緊你地 雖然我幫唔到你地啲乜 但我都想話俾你地知我唔會離你地太遠 喺一個好近好近你地嘅地方有個傻仔日日都等緊你地架!!

同埋我每日行到去啲狗前面都會見到一堆叔叔姨姨喺到等緊 我唔知嗰啲係咪你地屋企人 如果係嘅話 請你地一定要記得留返條命出嚟見返你啲屋企人 如果佢地唔係你屋企人 你更加要記得有班中年人記算唔係你地父母但都好關心你地 當你地係仔女 日日好似望夫石咁迎接你地凱旋歸來

我救唔到你地 但我真係好想同你地打氣 我知道有啲手足已經有啲崩潰 我唔知我同你地講句加油會唔會俾到更強更堅定嘅信念你地 我只係想為你地出多少少力 我愛你地

最後 我見老豆搵仔宣傳今晚有和你唱活動 大家唔介意嘅話抽少少時間出嚟唱首歌俾入面班小朋友聽啦

希望你地聽到

你點影的

我走咗先po 咁多位mon po 9收皮啦

推到俾咁多位poly手足見到

我愛你地

可以灰但千祈唔好絕望呀！

好想攬住你地

無事架 要記得你啲屋企人仲有你啲朋友仲有我都等緊你地

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

Push